[Switch] 異度神劍 終極版 Xenoblade Chronicles DE (4)

盒裝版及下載版

發售日：2020.5.29（五）

注意：為防新玩家被劇透，提及到第二章以及打後任何劇情嘅，請加五重引用再發表
[quote][quote][quote][quote][quote]討論內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]
（入面係一張 Nintendo Direct Mini《異度神劍》片段截圖，呢一段劇情之後就進入第二章了）
[/quote]

依隻Game係狗源代理，咪撚買行貨

建議遊玩次序：1終極版>2>黃金國
X可以幾時玩都得
相信各位巴打都唔介意係度傾埋其他Xenoblade game既野

玩過2有野10萬game錢送

Q：想要行版個壓克力立牌可以點？
A：去台灣買

Q：1同2究竟有咩關係
A：

Q：1好玩啲定2好玩啲？
A：

Q：隻game幾長?
A： 異度神劍 終極版70個鐘以上 相連的未來大約7-10個鐘
異度神劍2都係70個鐘以上

Q：邊到買平？
A：日水特典葵廣$698
普通日版沙田好運$388
普通日版信和$398（電梯上3樓第一間，佢都擺咗隻限定1180係當眼位，全紅色盒）

Q：咩區有中文?
A：異度神劍 終極版 全區中文
異度神劍2 港版同日版先有中文

Q：其他國家特典送咩？
A：

Q：地圖條引導線好煩
A：入設定關引導NAVI

Q：點樣可以操縱同伴出招
A：冇，但可以引導，用崩其他人多數會用轉倒連落去
呢個系列AI出名勁，除左X，某幾個角可能玩到爆機電腦用都勁過你[/quote]

Q：海量支線做唔做好
A：按自己需要 支線可以拎錢/exp/各種道具 同解鎖角色能力
唔夠lv打主線可以打下精英怪升lv同睇下進階模式有冇儲住左啲exp
注意二周目啲支線會reset

剛剛諗住返舊post回埋1001就比人搶左

玩1先 而家玩2 覺得1個操作同介面順手好多 畫面都流暢d

+1
而家好似由頭學過咁

XB2想問下全神劍包唔包埋普通核心抽出黎果D大眾臉
同埋每個神劍抽出黎之後只可以由觸發者用? 冇得轉比第二個角色做綁定?
如果係咁的話全部稀有神劍比晒咁多個操作角色用咪有撚排玩

一入

1.唔包
2. 劍主/神劍練滿環會送一個叫超頻既道具，又或者到二周目買，可以將神劍俾另一個劍主

想請問一既神劍連鎖姐係點，上網睇極都唔明

即係稀有神劍唔會抽多過一把

Yes

你講緊XB1既係咪講緊破防->倒地->昏厥?
還是講緊儲夠左上角條bar之後開chain不斷連act?

後者的話你平時用喺戰技有個"!"既時候用戰技或者突發QTE成功就會儲到左上角條隊伍計(or 後期練技能暴擊都儲到)，儲夠3格可以用chain連招，順住隊伍排列最少可以每個角色出一招戰技，之後根據機率出QTE，成功的話下個角色可以出一下戰技，直至抽唔到下一個角色可以出戰技/QTE失敗/連擊到上限次數為止

所以有個最基本玩法係修爾克出破防，萊茵出倒地，卡露娜出昏厥一條龍暈怪

居然磨到第4個po
留個名先

唔該晒

話時話覺得XB1難玩過XB2，主線好難打，有時拋幾lv，係咪要刷精英怪去練Lv?

Lm

做多d副任就真,你清哂o個區d任都差唔多屌打d怪(除左有d區會出d奇高lv嘅怪...)

清晒 打到機神大佬 佢上機72lv 我得66

再問多下，咁即係大眾臉完全冇用，唔洗特登去練牽絆
事關見到隻隻都有小小技能可以解

有啲係識產球者既大眾樣 好有用
不過我都係鍾意用稀有劍
留返啲黎出環境技就得

講漏左少少野，要拎超頻係要稀有神劍或者四星黑人滿環先有，另外黑人d場景技同有招產球者都好有用，最好留番幾隻唔好放曬佢

唔止 4星黑人仲有最高單項24%stat加成 實際除左班勁既神劍 佢地最有用

初初都係咁諗
但都係二周目EXP換超頻實際d
小黑普通難度 就產球者好用
如果挑戰極難度，反而融合之極致lv5好用。配合埋猛擊打dot

究竟萊茵幾時死，好撚煩

佢有咩得罪你

我都唔太鍾意佢 有丹邦之後就冇再用過
但又唔洗要人死咁誇張呀

溝人妻已經係死罪

每次都出黎做傻仔野

隊友一多就開始變傻仔

專門係感情路上迫害阿梅

無腦熱血食訓玩
次次都要鬆個膊頭

一開始都唔太接受個造型
明明Tank定位但有陣乸味

隨住劇情玩到尾已冇晒反感

天之性杯

XB2劇透

小姐脾氣特別好J

想問下save exp 嗰個功能有咩用

可以比你壓等拎多d exp/AP/SP，不過冇必要用
打爆機想練到完美先用得著
另一個壓等既原因係太高level勁得濟，切菜咁切太易玩

想衝主線，但level 仲係唔夠黎，仲壓等

你唔會清支線緊係啦
我清晒的話隨便都超5 level以上，不過都冇壓過等
唯一一次係打final boss前

仆街，玩完呢隻去玩其他rpg覺得完全係垃圾，淨係劇情同音樂已經屌打，黎緊會買埋2黎玩

點解玩2 frame drop咁嚴重？ 係咪我部機老化

頂，玩到差不多最尾先知主角「盾」劍技升黎都無用，仲等我升到中級

最尾無用咩我記得升到中級都好似唔夠擋大招

起碼數值上我見唔到有變，依家專心升咗斬打boss先

2係咁

未爆機前升爆 破 用黎打反噬既怪最有用，爆機後有方法整防反噬珠之後似乎都係得斬同轟有用
如果比AI控的話佢地好鍾意用鎧，你喜歡升埋佢都得

玩2抽到KOSMOS諗住用cloud back up點知慣左手勢按錯由cloud download save
抽極都抽唔返

我覺得2好玩過1

少左抽神劍同地圖簡單小小的話， gameplay上會好過1

未玩完2唔落結論住

用左個半鐘SL 靠30粒石抽返了
睇一睇原來差3隻就抽齊

後期未來視觸發天賦技開鎧最無腦打法

唔鐘意抽蛋，完全無做過神劍任，三唔識七突然入隊，非主角神劍大多數派去做傭兵任算

另外好憎特定地型要靠神劍技能lv解鎖

終於開左黃金之國

我同你倒轉，唔知點解投入唔到2
而且2啲怪好似比較易打，過百level嗰啲都一take過，1嗰啲打得比較緊張(尤其暴帝)

暫時黎講，玩完XB1再入XB2的話要時間習慣左個步伐先，因為故事風格差左好遠，笑位多左同劇情細路左好多

反而戰鬥機制如果好似1咁靠自動攻擊/戰技去打係會難打過1，自動攻擊係為左儲戰技(之後靠換劍)，出戰技係為左出必殺技，連招+chain打爆屬性球製造巨額傷害，打出黎既傷害遠遠高過1既chain (雖則已經冇得屈長期倒地)

順手屌一屌遊戲設計，戰鬥緊冇得跳，你老味個回復瓶彈撚左上帳篷頂/跌落崖玩條毛咩
但係可以推冠名怪落崖1分鐘打完又幾好玩

其實主線故事黎講1係好d，
但2每個角色寫得好好，拉返唔少分。
不過1真係支線太多，影響主線既連貫性。
所以玩家體驗上，我覺得2玩得開心d 。

休閒模式依賴者表示想問下
2啲怪算唔算難打
鍾意唔用腦輕鬆玩

gameplay黎講我都覺
2爽好多

故事性就1
遊戲性就2

唔了解戰鬥系統實卡關
2好似要買DLC先有簡單mode

thanks咁我卡硬 暫時唔使考慮

問相連的未來

只係打淨拎彭諾最後一人之前必打嗰隻80等怪
同埋Final Boss

自己本身Lv79
想問有冇邊度有80+等級嘅怪物
畀我去刷吓等級？Thanks

其實又未至於會卡，只不過你會同平民一樣會覺得隻game淨係企係度等出技跟住話隻game好悶咁啫

買個DLC好似都係兩千羊百幾蚊
我感覺上唔買DLC的話前期會好難玩，一係你花時間SL用普通核心抽劍

唔該... 咁唔強求升Lv了
反正剛剛殺埋隻「80等怪」
爭final boss就endgame

唔驚。其實DLC 神劍仲勁啦KOSMOS都係擺多過用

終於打完相連的未來
DLC嚟講真係好滿足

總結嚟講同XenoBlade真係相逢恨晚
玩完佢都幾難喺其他RPG搵到相同滿足

片尾曲係beyond the sky鋼琴版
可惜冇獨立出一首歌
youtube搵到嗰啲都係有過場人聲

我係玩完XB2再入XB1，故事/人設各有各好啦。風格差太遠
XB1雖然都要諗個打法順序，但冇咁覆雜。
XB2 可以多d方法去打，掛球打chain又，dot流又得，淨打輸出戰技又得。
初初玩一周目掛8球打Chain又有成功感

用係第二回事，太簡單會唔好玩
但要抽齊再練爆就點都要抽

咁又係，所以都建議二周目先入DLC

新POST 世界大戰

梅莉亞
菲奧倫

講造型，Fiora同Shulk似兄妹，樣同髮型都好似

我梅世界第一

想問下有無巴打有全怪物既地圖分佈資料可以提供比我，上網search剩係搵到去到中央礦洞，搵唔到之後果d

Melia:

諗緊買唔買埋 黄金國，呢兩個月已經KO左 XB1 和 XB2, 夾埋玩左二百幾個鐘，好玩到癲，不真係幾kill time

黃金國長過xb1後日談
戰鬥仲好正 劍主神劍互換

黃金國係xb2前傳，主角係500年前既真
系統，故事音樂都好好，鐘意2既強烈推薦

都xb1 & xb2 ，黃金伊拉係必入啦 戰鬥/ 故事都好好，畫面仲靚左。
玩完對xb2故事會更代入

xb1後日談爆埋

玩完XB2 再玩黃金國會感到好SAD，因為你會知道伊拉最後結局會點

伊拉>正傳

玩xb2勁唔慣, 慣左按x唔慣按+

原本諗住似日劇d SP咁夾硬拖長少少，點知搞左d咁既野出尼

玩完1想買2，但2咁耐都未跌價，行貨仲要480，美服又未減價 😓

有冇得將+同x調轉, 勁唔慣, 想改d野都按左x

XB2美版冇中文的

同你調轉，玩完1玩2成日按X變左fast travel，要按兩次+先改到小小野

我1都係玩美版，當學英文囉

買張老任卷換

但2代係近乎全語音，
配音會好影響遊戲感覺，
我個人鍾意日文配音多d

我印象中一年前左右係試過30% off，不過而家有voucher，可能要完左呢次promotion 至會有另一次減價

美版和諧咗好多嘢
雖然都只係啲邊邊角角

一定要聽返日語配音
d女會比鬼婆配到老牛聲咁

啱啱玩完2依家開dlc玩
又一個支線地獄
破防再倒地呢啲前期做唔到既任咁早塞俾我做咩
有個任係到勁唔舒服迫死強迫症

一開始 Lora 切換攻擊真 就可以 破防>倒地
有任就做 反正之後都要做

DLC 人手冇XB2咁多，所以可做到破防倒地組合麻煩同窄好多

1 係一開始就周街支線

利申 岩岩開始玩1

例如係咩

1代有冇和諧就唔太清楚

黃金國見住滅係咁出monado戰技心情複雜

但故仔我覺得1好d

睇到Rakuen唔明乜黎，一查先知係講緊樂園らくえん

終於爆左黃金國
2入面齊格老豆跟住本書講第三把劍
以為個隨從會跟住阿德爾到最後

最後個斷手男嚇左嚇

玩完xb1終極版 之後可唔可以直接玩黃金國
xb2主角個樣好細路

唔建議，黃金國故事動畫有d位係以
你知道xb2部份過場動畫黎做

15歲𡃁仔

15歲都有後宮,望下自己,屌...

仲可以派朋友卡, 現實既話就係做收卡嗰個

我係玩到第五章先投入到
因為開始夠場景技能俾我周圍搵地方行

XB2

Paradox 啲戰略game都玩得掂，呢啲練下功刷下怪就等級輾壓嘅game 對你嚟講輕鬆啦

你儲8球平推唔得，不如試下留大技，等boss放必死技嘅時候先用，可以用無敵避佢招。再唔係你四級必殺技留住，放四級必殺都有無敵時間。

應該5粒波都夠爆
記得嗰陣打冇理到周圍啲怪

level根本唔係問題，問題係我想保留level唔去訓教升level打贏
其實最勞氣單純係推到八球差小小可以完美打贏
之後打返又比人屈又中BUG

Boss有劇情，你無得一次過儲。除非你較自訂難度谷大佢血量，係佢phase 2 再慢慢磨8球出嚟。

同埋你可以搵啲黑人產球者，一次神劍連擊可以上3球，你3套連擊就上齊8球，可以快好多。

咪講緊phase 2儲
phase 1上到3球就完啦，第一次打比劇情強制斷又係嬲到屌出聲
一開始都係想last boss好完美咁打贏，打左幾次之後已經唔儲直接打，比人屈combo邊有計
兩隻小怪一齊放大技屈死又有，強制浮空再比人用地圖炮清又有
又有一次後段用chain打一round，打完小怪未儲夠隊伍計，beam清場->復生->強制清場連打chain既機會都冇
最尾教高幾個level輕鬆過就算，嬲

嘩，乜e shop隻2要成569我買實體碟咪仲好

2最平可以買日版nso卷

但點買日版？我得香港信用卡

前幾日買左黎玩，每次去到劇情位個音樂都好正

Xenoblade DE 132萬銷量

開黃金國玩左一陣，D設計好左勁多
牽伴圈環可以睇返果格原先要做咩先達成到，唔洗miss左
地圖採集睇到採乜野
環境技能可以飛埋個角色對白

戰鬥系統第二種玩法唔評論住，但上面幾點明顯地好過本傳
點解當年唔改埋本傳

邊度有得睇～

當年Monolith派左一半人手去幫手整BOTW

應該直接買得？
我嗰陣係用香港卡買

咁我返去試下

Thx! 132萬應該係去到6月底，咁都賣得好快

冷飯都有百三萬

高清復刻都賣到130萬
快啲搬埋xbx上嚟啦

出xbx或者xbx2先都唔介意

上面果份好依冇講game,下面依份先係

應該吸引到好多第2集開始玩嘅人買

btw呢隻Game跌價跌得好快，最平既水貨260有交易

上面第3頁文字版
“with sales of Xenoblade Chronicles Definitive Edition, released in May, reaching 1.32 million units”

快睇冇留意到,你咁神心去睇佢段文

睇第16頁，估唔到xenoblade 海外咁賣得(相比日本國內數字)

鬼佬有班xenoblade 瘋狂fans
上twitter就知

隻game當時冇美版,係d鬼佬fans請願得返黎
自己爭取返黎既野會比較熱愛好正常
唔知係咩事既人可以google下 wii 降雨行動

你可以search 下Operation Rainfall，鬼佬有一班係對xenoblade有份情意結

師兄救命
去到日店揀完隻game係俾日圓，咁點用香港信用卡俾錢？謝

2嘅話數位好貴
建議買呢張卷先 7百幾港紙2隻老任game

你張咩卡黎
通常yen都係直接就買得
月尾卡數單就會知確實幾多港紙

visa卡
但琴日開始日服異劍2有7折，我又諗唔到第二隻買乜

計返人口比例其實呢一作日本賣得好過歐美
不過歐美市場大

日本eshop可以用香港卡
但轉地區要清左卡資料再入過先得

XB2 真係越玩越煩燥
但無可否認既係收集要素多XB1一倍左近

XB1大概連DLC用130個鐘可以完基本野，差arts同sp未爆
XB2連DLC我諗要到200個鐘先清齊支線同end game配裝，再多100個鐘全神劍S

S之後可以再上ss

狂整迷戀藥終有一日會全SS既

我本身打算一周目打埋挑戰但唔夠抽又冇意思（二周目先有用），依家想單純練到level99 & 99*3 core crystal +解齊支線+地圖解迷就落黃金國+二周目

黃金國玩兩玩先發現要本傳又得夠透先至有趣，慢慢黎

諗諗下都係不了，因為冇中文

日版都有中文

日服下載的可轉中？

可以呀
日，中同一個版本黎
之後英文版先冇中文

問多樣，係咪一般香港嘅信用卡都可以喺日本eshop用？

係呀，一般都冇問題

另外如果之後想買dlc,係咪要轉返日服買先用到？可唔可以喺香港買？

中，日版係同一個版本黎
理論上係可以香港eshop買dlc都玩到
但我係買實體dlc，答唔實你

買咗
跟住我用佢啲point 買咗隻350円嘅賽車game,扣咗point俾42円。想問係咪兩樣加埋兌港元扣我錢？因為買車game佢冇send msg俾我

爆咗1剛買隻2玩咗陣，屌，我係咪玩緊同一隻game

21.絕對在

委託人：帕奇卡（10：00-15：00）
接取地點：遺跡研究所
接取條件：①地域值3000以上
②羈絆譜登錄玖利
③完成任務【爸爸很擔心】
④跳下紮克斯路標南邊的大空洞，擊殺一隻30級的蜘蛛
⑤12：00和帕奇卡對話，使帕奇卡與皮克羈絆建立為黃色，可以觸發任務

想解呢個任，但係搵唔到隻30級蜘蛛係邊？有無人可以話我知

一/二章 故事舖排比較多
三章後 多d角色戰鬥 就多元化好多

同埋我覺得戰鬥系統爽快好多，但地圖個導航真係廢到無論

2地圖冇點點比你跟住
記得學識Auto Attack Cancel會仲快

有冇啲秘技？我個人第二章11lv去打怪都死

同埋點解入酒店可以升lv嘅？

你打啲咩怪
冠名怪唔夠打好正常

酒店升lv咪姐係XB1個expert mode

打故事最緊要識 掛球打連鎖攻擊
可以睇下個系統 ，有個概念好玩好多

.cn

睇依個好過

有冇得唔喺酒店升？

有得訓覺就可以升
多數係酒店

想問點樣check 同條村嘅地域值？

只可以Check星

一星大約係一千地域值？

都話伊拉the best

原來

都話左加密係4層

DLLM,日eshop買xb2兌返港幣成460咁我當初不如俾多20買實體

btw想問，xb2神劍啲技，即係咩集中力lv1嗰啲點升？thx

每把blade一共有5個環，最左果格可以睇到unlock果個環既條件，一般係牽伴值要到幾多
之後逐格睇unlock條件，例如用某個技幾多次、打幾多傷、執幾多某個種類既野、解任etc

thx.另外拎到啲石抽劍，抽劍時咪可以再附加樣道具先抽，想問有咩用？另外把劍綁定咗個劍主係咪冇得轉？

1.提高某屬性神劍出現機率
2.用"超頻"，DLC送十幾個，唔買DLC一周目得8個左右，二周目先可以用exp換

17章隻皇兄打極都過唔到，佢召d星雲超煩

加密please

黃金國

有冇人仲玩緊xenoblade x 早排拎返出嚟一玩就停唔到手

冇Wii U
希望會出Switch版

出x2仲好

why not both

玩完黃金國有野唔明

online 一流

爆完1
真係感恩睇左咁多攻略都冇食劇透
出係wii真係完全抹殺左呢隻game應有既地位
好難想像以前冇導航點玩 但爆機果下一定超有成就感

又唔好咁講 冇wii就冇Xenoblade

Wii嗰陣有導航
不過係Show方向同差幾多米

老實講我覺得仲好過而家

即係類似XB2咁
以XB1既地圖冇咁多高低差既環境黎講算OK，冇咁易比導航fake返轉頭
好似XB2咁就食得屎

係，所以唔明1點解要改

有d地方會覺得比你自己摸下碰下板應該會仲好玩
不過可能驚太多人棄game

coins 禮品終於到貨

精密機器

1/4 個post做統計
梅莉亞 24 vs 菲奧倫 18

想問xb2連dlc而家二手行情係點
de差唔多150個鐘 係時候向續作邁進

梅莉亞女配黎講都算見過數一數二慘

貌似企得幾硬下，我用券換唔清楚

我梅又贏

仍然高企，二手唔係好多人放

係機主Post見到有巴打話DE有舖頭賣$195，兩隻差咁遠

xb2點解可以仲係咁貴
打緊追加內容想入手

玩完1想玩2但有d貴
等fd玩完借算

唔介意數位就換卷最平
1手個價真係硬到

張卷換完動森仲有quota
但換單機game好似有d蝕

我玩到250個鐘都未全神劍S，其實值既
一周目都可以玩到130個鐘

尋日先發現原來1玩左280hrs
過哂zelda動森
呢隻game d執鼻屎元素真係唔覺唔覺又一日

Xb2 同zelda:botw 兩隻都唔識跌價咁濟
Content 嚟講400幾蚊係價嘅
如果你覺得出咗咁多年唔值嘅話
可以試吓問friend 借

我自己都唔明點解xb2個價可以企咁硬
而且隔咁多年特仕版controller重生產緊

價錢反映遊戲質素
光同焰嘅figure有再販就知人氣應該唔太差
應該keep 住都有人埋單

xb2 劇透

光煥figure 第一次出瞬間賣晒
第二次幾日 好彩訂到 等12月

嗰時玩完差啲想炒價照買
好銀包負擔唔起 忍到手

差最尾一章玩完2 諗緊買唔買黃金國玩
係咪值得一玩?
因為我仲買左第一集未玩 驚無咩時間玩

建議玩埋黃金國 成個故事完整好多
個戰鬥系統係2既改良版
玩完再睇本篇劇情 感受深刻好多

我全都要.jpg

xb2 劇透

2個戰鬥系統其實我覺得幾好玩，不過當初要google先明點玩

但個介面就真係垃圾，導航又難睇，勁唔user friendly

個系統正過好多game，但包裝到d野成隻手遊咁，又抽蛋又可以派神劍出去呢d 19野

傭兵團好嘥時間，真係手機game咁，online得愈耐愈好

2最垃圾就係抽神劍，到底係邊條撚樣設計喺單機game都要人抽野

然後本傳幾乎所有問題去到黃金國都有改善，點解出DLC果時唔改埋本傳

因為改善本傳有嘅問題係黃金國其中一個賣點
與其大改 不如出新game
反正玩過唔會重玩
未玩唔知有幾煩

黃金國仲正過2

終於爆埋追加劇情

巴打們有d野想請教一下，
岩岩買左終極版，
睇教學個度話可以升級既戰技文字會變左藍色，
但係我又見唔到有戰技會變左藍色咁既
但又㩒到可以升級架喎
即係點，完全唔明
謝謝

想請問有玩異度神劍2嘅巴打
啱啱入坑,請問邊到仲有全新黃金之國伊拉日版實體版?

完全唔見街有實體
試下amazon

直接買佢個DLC啦，實體我懷疑係限量，唔會再出新貨

反而想請問實體版入面個code會唔會過期？

不得了

為左趕進度等真女神3M出前爆,開左禁斷CASUAL MODE...

差2XLV都可以屌打不動SOSAD...

xb2啲路真係難搵到仆街
收集又唔知去邊度收集

所以平時行街要見到就執
解部分任/洗素材的話都google到既
執野基本上逐個travel point 飛過去睇下附近有冇，方便執野

岩岩入手xb2
洗唔洗即買dlc定爆機先買

DLC包埋一堆本傳既附加道具同神劍，會打得舒服d，但有一兩隻神劍好勁，用唔用睇你
最主要係送核心比你抽神劍，遊戲體驗冇咁難受，重有多d任務解，我就建議買埋

終於爆咗xb2本編

伊拉個玩法真係好過xb2百倍
老老實實其實我唔係咁鐘意xb2
一黎個男主煩膠劇情又細路
二黎最撚on9係要抽神劍
如果當年xb2係伊拉肯定係神作

啱啱玩完DE，接住玩XB2，幾好玩不過真係越玩越燥
果啲場景技能成日要我將啲黑人左砌左砌開
解八重切牽絆打精英怪，有幾隻佢放啲位置真係慶到我差啲棄game

習慣左就冇咩野既
越玩越煩躁係真，當初我玩頭5~6章都成日有咁既感覺
去到後期反而太鍾意個故仔無視左缺點

呢個po居然上返水

見上返水 Po下銷量
至2020年9月

Xenoblade 2 200萬
Xenoblade DE 140萬

我都好期待個故，但又有強迫症想清晒啲支線，入咗第七章成個星期都未推條主線

第2集啲支線冇限時唔洗驚
係第1集全支線一定要跟足攻略

第二集啲支線有意義好多
第一集好多幫人搵介指，向企响隔離個人傳話呢啲無聊任

第二集玩到第六章個頭
個感覺打大佬戰打波波係幾爽
但打卒就變得好無聊
都唔夠時間比你上珠定我唔識玩
個故又無1咁每章都反轉再反轉
同埋男主好唔討喜

我就一係太難打
一係對面唔夠血比我上珠
我去到最後大佬先開第一次full burst

XBX 有望了

所以以前都好多人話XB 2係皇道小小

故事我鍾意1多D，但係講touching，2既終極昇華係玩完DLC之後將隻game加到爆晒分
而1既故事係逐章逐章加分，去到日後談埋左個靚尾

XB系列每次推坑都只會講4隻字，相見恨晚

啱啱爆左第一集 ，覺得戰鬥系統好悶 初頭都ok 去到後期開始有作業感直接轉休閒模式
想問下第二集戰鬥系統會唔會好少少 玩落去無咁重複 至少唔會咁快玩厭

XB2要比耐性，頭幾章戰鬥體驗差，去到第6章左右你熟左又開齊功能先至好玩

XB2終於等到減價 👍🏻 (us digital)

所以我不嬲都話玩完1想接住玩2
最好玩左XBX食完屎破壞晒你堆觀感
之後2代幾唔入流幾多缺點都可以無視晒變神作

話玩X就玩到咩，重等緊switch版會唔會出呀

終於玩完
真 真係好慘
玩黃金國好沉重知一定bad end

玩左Zelda無雙先好睇

英配好唔掂

Join meeeeeeeeee

think you can take me?
dont forget me
I like your attitude
最衰xb2無得轉語音，有時轉黎聽下都幾過癮

諗起etika扮個聲

最大問題係Rex把聲最唔掂，Nia又老牛聲

而家睇番都係幾好笑

Xenoblade 2 3周年
#Xenoblade2_fes20

出得xenoblade 3未

Monolith有3 team人
1 team 啱啱整完Xenoblade DE
1 team 專幫老任整game eg. BOTW, 動森, Splatoon
仲有1 team就係開發未知新game

port左X先啦屌

出埋X part2先

真係咁既話1會唔會係跌到唔夠2舊水明明勁高質

agger,咁災難既game不能只有我玩到

早排見到全新兩舊水

岩岩打完 DE 1周
但成隻GAME好多地方都冇玩到咁滯
最後幾章 掛住衝劇情都冇理咁多過到就算

Xenoblade 爆機先係開始

Xb1同2音樂都好正，最近係咁loop Xb1相連的未來個戰鬥bgm，正到痴線，唔係其他game戰鬥果種音樂風格，但又出奇地好夾。

黃金國開始用jazz做戰鬥音樂

1周目執鼻屎執得太足本身就係諗住一次過做足d野完左佢算
之後先發現係無可能

原來係jazz，音樂白痴唔係好識分
聽過網上有人分析1果首精英怪嘅bgm，話係好符合打精英怪個流程，開始勁緊張，如果你遇就都死，就只會聽到依段，但捱過左，中段開始音樂激昂左，你聽到依段證明你差唔多夠打。

玩緊2周目, 但的支線原來多到好chur

而家諗返可能反而一周目完得越快先有心機玩二周目
我就冇入二周淨係玩埋外傳完左 total 270hrs

FC 雜兵戰好快打完，捱唔到兩三分鐘後最好丁嗰段

XB2 DLC劇透

xb2係我小數打爆完機都未模清佢個攻擊系統既game 我上網見到d人打最難dlc隻水母boss可以解珠一下秒 我自己就點整都秒唔到 剩係隻人造神劍都有排砌
利申：玩左二百幾粒鐘 解晒全神劍羈絆+任

我知 但就算有得換d技點砌到最勁都有排搞

我覺得fog beast仲撚正

最鍾意都係依個

in game聽係幾好，平日就不了，壓迫感太重

其實古拉平原首歌都好好聽，
再配合古拉係入遊戲後第一幅大地圖，
果個一望無際既浩瀚感好正。

XB1 有You Will Know Our Names
XB2 有You Will Recall Our Names
好期待XB3會有首乜嘢

我屌

Delayed from December 2020 to June 2021:
Good Smile Company - Mythra (Rerelease)
Good Smile Company - Pyra (Rerelease)

delay 到過埋佛誕
我份聖誕禮物

啱啱打完一周目
想問下之後係“繼承新遊戲” 就係開始二週目？ 點解完全由頭再黎過 跟返一開始既劇情 啲地圖又要再由頭開過？

直接load save=返打last boss前果個位
繼承=重新玩一次

有冇話通常係load save定繼承重新玩一次？

睇你有無心機睇多次故事
1代我覺得二週目意義不大 除非你目標係學齊技
2代二週目因為好多神劍後期抽到無用過 可以拎嚟玩下

1既2週目好似係多咗外觀
2既2週目等級繼承 同多咗啲可以npc可以用Exp 換特別道具(e.g 加多一個飾物slot)
多咗個挑戰關
仲有

LOAD唔到個PAGE, 怪

今次LOAD到, THANKS.
原來講緊果兩隻再販
以為有新FIUGER添
BTW, 明明佢兩個都好好J, 但又J唔落手
硬係諗到REX小朋友開大車就軟咗

玩緊2周目, 睇返的攻略先知原來miss out 左咁多野

好在冇話一定要全收集/ 任務要做哂, 唔係真係會出事

而家目標係打4天王/復興埋/盡量完成支線任就算數了

第2集劇透注意

終於有

btw貼埋メリア

J出血

訂左光焰
預備訂埋melia同nia

呀呀呀！！！